<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<dictionary>
    <locale name="ru">
        <plural key="snowflakes">
            <form>снежинка</form>
            <form>снежинки</form>
            <form>снежинок</form>
        </plural>
        <plural key="mittens">
            <form>варежка</form>
            <form>варежки</form>
            <form>варежек</form>
        </plural>
        <plural key="nyFriends">
            <form>друг</form>
            <form>друга</form>
            <form>друзей</form>
        </plural>
        
        <message key="newYear2015WelcomeDialogTitle">Зимние забавы</message>
        <message key="newYear2015WelcomeDialogMessage1">Собирай снежинки, чтобы получить главный приз — Фабрику подарков Санты. Чем раньше ты ее получишь, тем больше подарков она сможет произвести!</message>
        <message key="newYear2015WelcomeDialogMessage2">Чтобы принять участие в зимних забавах, тебе нужны варежки. Чем больше у тебя друзей в игре — тем больше варежек ты можешь получать каждый день бесплатно!</message>
        <message key="newYear2015WelcomeDialogMessage3">Надевай варежки и вперед на улицу — кидаться снежками и получать еще больше снежинок. Больше варежек — больше снежинок, а значит, заветные призы станут еще ближе!</message>
        
        <message key="newYear2015ProgressDialogTitle">Галерея зимних подарков</message>
        <message key="newYear2015ProgressDialogMessage">Собирай снежинки, главный приз — фабрика, производящая новогодние подарки. Внутри коробок с подарками множество ценных предметов, в том числе и ЗОЛОТО! Поспеши, фабрика производит подарки только до наступления Нового года, после 31 декабря ты не сможешь больше получать их!</message>
        
        <message key="newYear2015UseMittensWarningDialogMessage">Чтобы твои руки не замерзли, надень варежки. В них ты можешь кидаться снежками, пока варежки не промокнут.</message>
        <message key="newYear2015NotEnoughMittensWarningDialogMessage">У тебя нет варежек? Не беда! Приглашай друзей в игру и получай варежки бесплатно! Чем больше друзей — тем больше варежек!</message>
        
        <message key="newYear2015AwardDialogTitle">Поздравляем!</message>
        <message key="newYear2015AwardDialogMessage">Мы дарим тебе этот замечательный подарок в награду за собранные снежинки. Продолжай в том же духе и обязательно поделись этой новостью с друзьями!</message>
        
        <message key="newYear2015AskSnowflakesDialogTitle">Хочу больше снежинок!</message>
        <message key="newYear2015AskSnowflakesDialogMessage">Не хватает снежинок? Попроси помощи у своих друзей! Уж они-то точно помогут! Больше друзей — больше снежинок, больше радости и подарков!</message>
        
        <message key="newYear2015MittensInfoDialogTitle">Нужны варежки? Приглашай друзей!</message>
        <message key="newYear2015MittensInfoDialogMessage">Чем больше твоих друзей играет в Аватарию, тем больше варежек ты будешь получать ежедневно. Просто заходи в игру и не забывай забирать варежки! Надевай их и бегом на улицу — кидаться снежками и получать еще больше снежинок!</message>
        
        <message key="throwSnowballTitle">Снежок!</message>
        <message key="putInTitle">надеть</message>
        
        <message key="currentMittensLabel">у тебя</message>
        <message key="neededMittensLabel">нужно</message>
        <message key="youHaveSnowflakesLabel">у тебя</message>
        <message key="throughLabel">через</message>
        
        <message key="warningSnowballTitle">Осторожно, снежок!</message>
        <message key="warningSnowballMessage">:userName: :genderDrop: в тебя снежок.</message>
        <message key="sendBackSnowballButtonTitle">ответить</message>
        
        <message key="newYear2015WallMessage1">Мне подарили замечательный подарок в награду за собранные снежинки. Хочешь получить такой же? Жду тебя в игре! :link:</message>
        <message key="newYear2015WallMessage2">Друзья, я хочу получить уникальный предмет в игре Аватария, и мне нужна ваша помощь. Без вас мне не справиться! :link:</message>
    </locale>
</dictionary>